特朗普一天內兩度向中國出手 環時：北京不必陪玩

美國政府8月7日接連推出兩項針對中國的措施，北京官媒《環球時報》總編輯胡錫進認為，總統特朗普（Donald Trump）團隊是為了勝選故意「雞蛋裡挑骨頭」，呼籲北京政府要保持理性。

胡錫進稱，美國宣布對林鄭月娥、駱惠寧等11名香港和中國內地官員實施制裁，這是十分無恥的長臂管轄和對中國內政的赤裸裸干涉。他認為，對於林鄭月娥等港府高官來說，他們早已知道了來自美國方向的風險。

他形容美國一天之內兩度打壓中國的措施是「太瘋狂」，稱華府將競選表演與敵視情緒混合在一起爆炸，「世界上何時見過這樣無厘頭的大國博弈？」，但認為中國該反制時必須反制，但不能每次都「陪玩」，指北京不可以因為美國的行為就一起「發瘋」。

胡錫進指出，特朗普團隊就是在故意找中國的茬，刻意提升中美緊張，而目的就是勝選連任。美國在變得瘋狂，而中國保持了理性

特朗普6日簽署行政命令，規定45天後受美國司法管轄的任何個人或實體都不得與抖音國際版TikTok的母公司字節跳動有任何交易往來，亦禁止與騰訊進行與微信有關的任何交易。美國財政部8月7日亦宣布，因應中國政府實施「港版國安法」，制裁行政長官林鄭月娥等11名中港高官。

姐係無牌跟

又話強國嘅 屌你老母 唔撚係縮丫麻 戰狼外交呢 垃圾

不戰不降不攻不守
到11月自然羸

捱打

話唔玩就唔玩？你玩個隻game叫貪婪島呀

有幾千年內功修為 由佢打 打完佢手疼

胡錫進？老幾？

支: 我唔係玩唔起 只係唔同你玩
美:

棄game

quit咗佢囉

老胡又教老細做野呀?

一日兩Q就頂唔緊?

哈哈，縮頭烏龜。

咁快又笠水

唔玩？。。咁我就要進來了

說好的反制呢

錫進明白嘅
唔好睇USA囉
Quit USA囉
你成日都會見到我㗎btw

頭幾隻牌就冇得跟啦之後點算呀

又話談，可以 欺，奉陪

淆底就淆底啦

廢撚到你

成件事有葉名琛嘅既視感。
中史教科書通常冇提起佢，
係老師挖佢出來講

英法聯軍抵達廣東，葉名琛因被錯誤新聞誤導，以為英軍只是虛張聲勢，打算拖延到英軍自己走，且迷信稱「過了十五日必無事」；十一月，英法聯軍攻陷廣州，據守河南地區各炮台，要求葉名琛十天內出面談判。十二日，聯軍發出最後通牒。十四日，聯軍占領廣州，葉名琛逃到廣州副都統雙禧的衙署內，被擒獲，解往停泊在香港的軍艦「無畏號」，薛福成譏他「六不總督」：「不戰、不和、不守、不死、不降、不走。相臣度量，疆臣抱負，古之所無，今亦罕有。」

係：
談，奉陪
欺，可以
打，妄想

好似係

習仔洗唔洗肅清環時，成日教返国家轉頭要點做

做乜仲未譴責粗暴干涉中國內政

雖遠必

十一個人都抵不上一個萬晚玩周既女人

中共：屌， youtube ,fb , google 一早禁左， 禁apple 產品又分分鐘俾自己國民反埋，點跟

kung fu master以靜制動，不變應萬變， 四兩撥千斤

sor9ry，人地係mma對你太極

佛系

屌你老母！北京狗係冇資格去玩呀！屌多次你老母先！

中共再唔行動就輸㗎啦行動post喺邊度

Hunter x Hunter?

咩姐，唔玩呀而家 屙尿！

今天晚宴就由你付帳

胡錫進應該比習近平更加高級
以前我唔信 而家信到十足

跟唔到點陪玩？

"我唔敢喇 大佬 有事慢慢講 唔啱講到啱"

諗起以前睇過有條片 本來屌鳩個巴士司機 跟住比巴士司機玩到say晒sorry

他認為，對於林鄭月娥等港府高官來說，他們早已知道了來自美國方向的風險。

自己預左架啦

有理性既咩？？？

閃電五連鞭

制裁人地啦 唔俾佢地食海底撈 唔俾用華為同支付寶

共等死中...............RIP

唔好中白宮計呀！！！

你咁樣邊個最開心？
邊個制裁 邊個就係鬼

唔好激嬲白宮
唔好比口實白宮

大豆侵，美國乜都無做過，好嬲好嬲

推呢個

樓主pin this

外交部胡錫進？
定
八奇胡錫進？
定
想做埋黨主席胡錫進？

仆街啦，習主席諗嘢，呢條2 打6 說三道四，北京冇人治理佢？

黨早已亮劍，唔會白白犧牲11 人被制裁

果陣見到呢D人覺得好on9
今日2020 過左差唔多200年仲係咁
果陣葉 以至清廷以為外國無料到
今日又係咁

陪玩？你玩得起咩？

pass

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

戰狼呢？

不要中敵人的圈套

打錯字

大豆侵撚去晒邊呀，好嬲好嬲

2020 - 1949 = 幾千年

成日咁自大，今地同你講規矩你唔跟，咁人地咪示範比你睇下乜叫全部都係我d人睇你點玩囉。真係諗起少林足球點屈你機一樣

你打鳩我, 我無需要再比你打!!
屌, 乜鳩

9日人地衛生部長訪台 反制未

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

黨媒叫黨保持理性
精神分裂？

我PASS,到你出

精神勝利大法

一個官媒係度指手劃腳，說三道四，成何體統。主席都未出聲，好似成個祖國佢揸旗咁。

戰狼呢

又話雖遠必豬，人若犯我，我必犯人，又話奉陪到底？宜家又唔打啦

btw, 你會見到老美日日打壓你架啦

緊係唔洗，美國都傻仔黎，夠膽咪再出招囉

打就免問啦

責任全在美方

死左先quit到

棄子

玩？邊撚個同你講玩呀依家

幾時制裁埋胡錫進

恰到上心口啦 我睇你忍到幾時
支那人真係柒下柒下

廢過晚清

佛系對抗

唔係唔打 係唔知點打

唔係忍佢老美呀？

咪同我黎呢套，不嬲都是利害，我的國，唔出招反制，如何向十四億愚民交待 !?

咪已經唔俾美國高官入境囉

拖到十一月，心諗自然會贏厲害了，你的國

縮，可以
欺，唔理
打，不了

quit宇宙囉

「而中國保持了理性」

11件棄卒

即係點
我是子彈/已成condom

小粉紅要暴動了

必須大肆讚頌胡錫進，話佢聰明過共產黨，冷靜且適合做國家主席，再批評雜種應向胡錫進學習

一係有人爆機

美國真係衰，為咗選情攪風攪雨
中國就唔會，中國都無選舉

下下下下下
吓

下個到你

咁快fold

反制呢

老強、毒打都唔洗人陪

PASS

石頭斷貨啊？

這是十分無恥的長臂管轄和對中國內政的赤裸裸干涉

世界上何時見過這樣無厘頭的大國博弈

邊夠戰狼外交無厘頭

縮沙既, 渣ga

小學雞：你蝦我，我同老師講，我以後唔同你玩。

Nmsl！犯我中华者，虽远必猪！

有撚得玩咩，收皮啦

唔跟姐係對面贏

咪係，明明冇官冇職，只係報紙總編輯，點解好似變咗外交部發言人咁，每事都跳出嚟吠

喂，唔跟正契弟喎

哈哈哈
喂 唔搞你就人情 搞你就道理啦 係咪呀 傻閪支那， 夠膽死學人講道理？

今日割五城，明日割十城，然後得 一夕安寢

蘇洵都教你唔可以俾人㩒住黎砌啦
堂堂大國縮沙？係咪唔記得六國點解破滅

搞錯，佢日日都戰狼咁，而家縮，美國好多資產咩？

ccx自行解散？

他認為，對於林鄭月娥等港府高官來說，他們早已知道了來自美國方向的風險。

已成Condom

淆底啦

制裁下姐就變戰芝娃娃

佢地仲點跟？

反制裁既全部搞鳩自己人 唔痛唔癢

比人制裁果d易家個個死狗

剩返軍事既都比人篤爆係豆腐渣工程

佢地只有投降或者可以輸少d

Condom用完要掉啦

呢D叫先見之明，叫先手，又贏

美軍玩佔領香港，摺被軍不必陪玩。

胡狗早兩日叫美國同台灣建交

手足

睇下熱共城講咩

官媒呀

拜登講左佢上場就會remove tariff
最好選中即刻做
留名等睇表演史上最快被彈劾下台總統

我都覺得呢句最過癮。

原來係 奉陪"被"欺
企喺度任摑

大打大贏
中打中贏
細打細贏
點解唔跟??

俾trump連任到，支那可以講玩完

美帝擺明想開施，唔係唔出聲就會冇事，一係打一係投降！

打 戰狼？
飛 外國？
機 蘋果？

雖遠必豬呢？傷晒小粉紅既心

大國

胡公公睇黎有家當係美國wow

又話不願打 不怕打 必要時不得不打

一早話左制裁港共
中共唔會care

冇招就話唔玩

美國: 我係同十四億作對呀

屌你之前又話自己日日操掌上壓等開拖 而加又想縮

屌你老母，縮乜撚

美國放隊軍隊去台灣都忍架啦

廢

想冷處理？依家係要你共產黨收皮呀
未制裁你就話不切陪玩11條戰犯即刻變condom

玩唔起 咪開聲囉

制裁facebook禁止佢喺中國有業務囉

垃圾

縮呀？
咪撚縮呀！

有聲嘅？

被制裁官員已成condom

成語：無計可施

比人單方面打,玩條毛咩

應該係無得玩呀嘛

NMSL 比人恰到上心口都仲唔出兵
嚴重傷害14億人民感情

佛系外交

胡大大一定是幕後的最高領人
我的黨有福了
我的國強大了

胡錫進微博d comments

慢慢嚟

差個撚字就perfect

好少可見贏國縮沙

唔係不嬲有咩事 第一個衝出黎

由 奉陪到底 到 不必陪玩，係咪淆底知自己唔夠班玩先

你打我，我偏唔還手，吹咩

漢奸打不還手

瑞士都好中要害

叫佢日日出嚟講兩句囉！
好玩好多㗎！

咁又點，你見唔見東方、cctvb總編日日出嚟吠人
始終你唔係政府官員就出少句聲啦，做自己份內事就夠
中国人始終有呢種奴性護駕基因，個個七嘴八舌加把口埋嚟

胡錫進叫我地要冷靜呀，twitter國際線大家識做啦 ！

玩唔起

咪同689一樣

北京渣ga

鳩縮

咁快縮戰狼呢

幾時武統台灣
征服美國

鬥大膽兩架車一齊衝向海，一起步就剎車係咩玩法

唔反制咪好無面

北京不必陪玩
11條condom: ........

北京:我唔想玩la

佢吠唔緊要，最重要係tvb每次新聞都事後引用佢d說話先仆街

中國人點會用美國嘢

上次都搵幾個議員做下戲，今次肉酸到唔敢

居然縮

開佢波啦屌
唔好忍啊
中國共產黨

內功修為可以傳既
不必懷疑中共有幾勁
美國佬盡情全力轟落去

拖字訣，係咪想拖到美國總統大選後

港共已成condom

成日話： 犯我中华者，虽远必诛。
而家睇吓你又可以點誅！

戰狼喎

唔打啦

當d群眾反應太大
又會話佢發言唔代表官方立場

完全係

快去制裁人地

唔去

人生太短出手要更大

亡秦者，胡也

美國: 冇得唔玩 出嚟

屌 錯手負皮左

屌你原來個個係談字 我以為係讀
啲殘體真係睇死人

以為又係簡左啲野變另一個字點知今次無簡

笑緊中共龜縮，要戰狼呀

唔trump 你玩

北京係無資格陪玩 陪葬就有份. 包括14億人

啫係無牌出

點呀你?點解唔還擊?又話奉陪到底既?

開哂party準備哂香檳你同美國佬講唔玩?
好呀, 無條件投降咪唔玩囉支那豬

11個已成condom

挑 垃圾

北京應該先發制人主動同美國斷交

玩唔掂就棄驚

又話亮劍打柒美國

戰狼去咗邊呀，屌你老母

無得quit嗰喎

中國人傳統文化來

投降？

垃圾，封啲魚毛有鬼用咩。一步到位封大佬啦。

快啲反制裁啦

搬石砸腳

唉中共咁快無牌

又話國安法全球適用

吳京準備進場

當年睇完心諗點解可以佛系成咁

我比你打左幾拳好撚痛
我唔會再還拖黎陪你玩
要打就打飽佢

禁？支付寶點算

之前政治局委員被制裁都係呔兩聲，以家只係班奴才被制裁真係理都廢事啦

加速師睬你都on,胡仔算老幾講咁多嘢

港官已成condom

屌你老母 唔係驚呀？

冷處理，咁樣仲激死侵侵，因為佢要終國有反應』先可以玩大佢

欺，可以
談，奉陪
打，妄想

有呀，凍結特朗普在華資産，不過人地冇在華資產姐

美國：3仔！
贏國：大！

請問係邊兩樣製裁呀？

中國又制裁啦，反正都跟開
不過有咩用就另計了

支那如同玩具一樣，陪玩？
你陪坐都嫌你支那雞有病呀。玩

仆街出dee
心諗 : 我無dee出唔到
9up : 比你出炸

顫郎外交

美國同你黎真
老胡你仲以為玩呀？
Quit 世界囉
唔係有排同你玩

可唔可以制裁埋推👋陳欣

唔想再聽到佢把聲

You can’t, not you don’t

咁又唔同,明確地有個拜登係度,
可能人地同拜登關係好深,
覺得拜登+歐美既親中勢力可以扭轉局面

垃圾 不陪玩
睇唔起佢

只可加注，冇得唔玩架

佢個樣 一望就知基因缺陷。成個智障樣

胡狗平時唔係好多意見架咩

説好的核選項呢？

以前有少少彈藥都第一時間跳出黎返咬
點解今次咁順攤嘅

老共無料扮四條，而家被人睇穿咗仲死要面。

急不及待想玩玩了

more

怕閪國民反咩
軍隊鎮壓咪得
戰狼唔會縮

跟唔起⋯⋯

唔係要賠錢俾人咩

制裁無連坐，成效不大

邊個估到西方國家和平左咁耐都咁好打

談，可以
打，奉陪
欺，隨便

人地出大DEE, 你跟條撚咩
明明無牌大過佢, 就話自己策略性PASS?

跟本冇晒牌可以打
海軍、空軍 南海 台灣 約魚台
金融斷交 踢晒中資公司
貿易戰又隨時加
唯一香港既救命窗自己打爆埋
真係死爭把口

唔係陪唔陪嘅問題 係你根本玩唔起

Pass！我未輸！

佛系抗戰

奉陪左去邊？

你鍾意玩就玩 唔玩就唔玩
當呢度遊樂園？

最過癮係條友不斷向清朝庭報捷，明明輸到仆街

同啲中國又贏友好似

上了好好的一課歷史堂

根本冇撚我得玩，玩撚咩

睇下邊個紙老虎

之前偷野時幾撚招積
又話中央集權制度優勝
又話中國人幾撚幾撚聰明

真

咁快縮

咁唔服氣 出兵打美國囉
撐你

晒我冷？我唔玩啦！

鋤dee 美國出隻7仔 中國pass

戰狼外交去咗邊？

冇料就唔好學人打仗啦 垃圾支共

又縮 垃撚圾

就好似中出預左可能會中
最後真係中左既心情

撩人打交 之後被人打到口腫臉腫 就話我放過你了

我就喺等呢張

諗住拖到11月等biden上台

跪?

唔係啊嘛！？
問我國家那像染病！？
天朝大國唔還擊？

其實佢講得肯定係上面有人授意既 佢某程度上係傳聲筒黎
而且由佢講可以試下輿論水溫 如果韭菜接受咪真係唔反制 韭菜屌柒佢共產黨先侷住做野
點解你會覺得環時係編採獨立?

禁美國佬用银联同淘宝

強國又贏

練緊金鐘罩

港共同你谷到含，俾人起底制裁當恐怖分子，你中共就縮沙，真係好撚好笑

胡錫進好似係小學雞頭馬黎
小學雞將自己定性為聖人
每次小學雞想縮, 或者調整路線, 唔可以親口講出黎
就要胡錫進傳話
成件事真係好on9
點解會有人極端到咁樣
希特拉都唔會將自己封聖

之前又話必定反制, 而家就話不陪玩

佛系反制裁

我唔跟喇
唔賭喇 可唔可以走

吓弓？依家先黎縮？
俾d堅持好唔好

石頭表示終於可以抖下

戰狼外交？太失望

中國人 真係 廢物
東亞病夫 真係冇改錯名

同人玩飛行棋，人地起晒機，自己一架都起唔到就話唔玩

喂又話奉陪到底

侵：我raise 呀，pass 咩呀，跟唔跟呀

我相信就算咁不幸被China Joe當選總統，
佢權力上、道德上甚至面子上都冇可能太奶共。

記得McConnell嗎？
之前簽香港人權民主法之前
呢個參議院多數黨領袖成日話老婆係支那人，
佢本人又同支那有業務之類，想盡量拖延，
結果黎明行動之後都係極速通過。
再之後又有話侵侵唔想簽署法案，
最後又係簽咗（雖然佢簽唔簽影響唔大）。

姑勿論佢地是咪被逼跟隊，
美國相對起香港同支那做事絕對reasonable好多，
唔會好似香港同支那咁理直氣壯做咁多違反常理甚至傷天害理嘅事。

完全無還手之力

Condom

嬲左 棄game
返去打飛機過下癮啦

又諗起黃子華套野，原來講緊中共咩都做唔到。

一係爆機一係死

支那鬼國乜野都要用we7
四十幾日後封埋你
班支畜成幅身家係入邊
點唔陪玩呀老胡

支持聖上開戰 打7美國鬼子
邊個反對邊個就係漢奸

你唔玩呢d咪同你玩熱戰囉，對家攞明要你玩到底

廢撚過狗

美國都不必陪玩你嘅國安法

中共一定盡全力干預美國大選

迷信孫子兵法
成日覺得兵不厭詐
佢地覺得外國d宣戰方式好on9好假
文化問題

保持理性？由畜生講？

共產黨呢d拖時間行為模式通常都係令雪球愈來愈大

佢都明佢只可以陪玩

反制啦 特朗普侵犯中共高官人權 制裁美國政府同特朗普

打咁大篇廢話，無棋就認啦

diu, pass lor

雖遠必豬豬左未

我習大把美金儲備唔係唔跟咁衰仔呀嘛
又北斗星又殲乜殲物又有航母又有國安法同5G仲有核彈
六條煙都唔曬冷？

支那狗準備受死啦
你話唔玩就唔玩㗎啦?